其實隻防暴狗偷水可以偷得咁順手，都幾肯定平時做慣

完全無遲疑
開櫃拎水走人，係無停頓
類似以前黑社會去d鋪頭拎野
個樣根本一撚樣

阿sir偷水唔駛你教

幾千萬固態水都係咁樣拎喇 大驚小怪

煲大佢。